襯雜種狗攻打台灣果時推翻港共有冇得諗?

D中意玩血洗大屠殺既解放軍就集中晒係台灣, 香港就得D黑警, 其實唔難

等共軍被聯軍係海峽打柒後

東突再係後欄隊柒佢

多個火頭先

考慮下一齊黎幫台狗打共匪？

有樓主同樓主塊鍵盤
絕對有得諗

第一步要中共主動打台灣先

但中共唔會開戰, 所以你呢個方法無可能成真

佢肯定派兵去定蒙古、西藏及廣州的，攻打台灣都好雜種唔會亦唔需要派全國軍隊去打，淨係成班香港警察、反恐等成班拎哂槍你都唔敢衝啦，哂氣

當年 伊拉克主力部隊 去打波斯灣戰爭, 結果比美軍打到全滅

跟住 伊拉克 北部庫爾德人 + 南部什葉派 借機發動起義........伊拉克政府 派殘兵去鎮壓, 結果一樣殺到 起義軍仆哂街